# README #

Этот проект осуществляет поиск идентификаторов и запись их в отдельный файл Identifiers.txt , а также запись программы в отдельный файл без лишних пробельных символов и комментариев в файл NewProgramm.java.